擔心今年六四唔夠人，咁下年呢？

點解你要擔心六四唔夠人 ？

唔通今年人數過十萬你好滿意之後，下年六四前席又擔心過 ？

一個學生臨考試前覺得好擔心，係因為佢認為佢嘅能力唔足夠應付考試。如果個學生已做足Past paper，每次犯錯嘅地方都學習點修正，有足夠準備嘅話，唔應該要咁擔心。

學生可以埋怨個考試題目成日轉，無model answer , 但係唔係因為呢啲外在因為出現，即使你明知 6月4日 有一場考試，你都唔需要努力研究得分機會，或者將而家手上嘅資料整合，

人地擔心今年籌唔夠錢ja。

做sales月月都會擔心跑唔夠數架啦。

搵出擔心嘅原因去獲得最大嘅成功？

我唔反對人去 64 ，呢個係個人意願，但如果呢一樣野係咁重要，而主辦單位明知 64 面對好多本土思潮衝擊，令到好多年輕人唔支持，你地都唔去研究辦法，要等到五月先嚟告急，要同人表示你好擔心？

Facebook 呢啲網絡玩意即使由全世界都玩，慢慢開始被年輕人拋棄。所以佢地會用唔同方法去盡量彌補缺陷，收購instagram , 改版面或留言方去等。

經歷時代巨輪唔係六四嘅專利，世界上面每一件事都有佢嘅存在壽命，只係相關嘅人諗方法延長。
呢啲咁簡單嘅商業理論你支聯會係咪無人識？

你地明知我地嘅敵人係共產黨，佢地最叻利用媒體洗腦，分化，製造輿論。呢啲全部都係市場學不變定律，你人少咗夠膽叫年輕人 ( 即其中一個market 反省 ？)

如果支聯會個名義唔得年輕人支持，

咁你地未開多一個年輕人反共組織，用年輕人角度去創造同思考六四。

你話你地唔接受暴力，咁係咪就可以否定一切得到年青人支持嘅抗爭方式 ？

有無諗過點樣將六四聯繫而家香港年輕人嘅將來嚟講 ？

有無諗過整包裝六四？港漫講六四 , 電話遊戲 ， 潮文 ？

有無諗過整非暴力底線邊緣嘅抗爭，好似開頭嘅鳩嗚咁？

有無諗過除咗正日，其他日子例如任何國家重要人物嚟香港要點樣宣傳香港仲有人記得六四？

你地一成不變，連令人有共嗚嘅歌都係無變過，

唔好作首新歌，係連曲風，歌詞，樂器
全部都用返舊嘅，我而家要你用大牛龜電腦mon
你都屌我啦，你竟然不思進取叫全部照舊方式仲要屌人唔接受 ？

六四可能真係一件悲劇，但世界上仲有好撚多悲劇架 ! 你唔改變就慢慢比人淘汰，香港仲有無人哀悼日治時期 ？

仲有，而家出世嘅小朋友根本未經歷過六四，情意結係你地嘅，要點傳承係你地嘅問題，唔好下下就話人冷血，文革夠死得多人，你唔去記念 ？

相信都唔會有支聯會相關人士睇到呢個post , 就算睇到都唔會反省。

下年又到五月尾嚟告急啦 ，又屌年青人啦，如果夠數又鬆一口氣，等到再下年先算喇喂